# خرید speed vpn

خرید speed vpn آدرس جدید speed vpn دانلود کانکشن speed vpn   همه VPN ها اینترنت شما را تا حدی کند می کنند ، بعضی خی
<h1 style="text-align: center;"><a href="https://khabaiha.com/%d8%ae%d8%b1%db%8c%d8%af-speed-vpn/">خرید speed vpn</a></h1>
<h2 style="text-align: center;">آدرس جدید speed vpn</h2>
<h2 style="text-align: center;">دانلود کانکشن speed vpn</h2>
&nbsp;

<span class="VIiyi" lang="fa"><span class="JLqJ4b ChMk0b" data-language-for-alternatives="fa" data-language-to-translate-into="en" data-phrase-index="0">همه VPN ها اینترنت شما را تا حدی کند می کنند ، بعضی خیلی بیشتر از دیگران</span> <span class="JLqJ4b ChMk0b" data-language-for-alternatives="fa" data-language-to-translate-into="en" data-phrase-index="1">این قربانی ای است که شما برای اتصال به اینترنت با <strong>دانلود کانکشن speed vpn</strong> و امنیت بیشتر و یا پخش جریانی نمایش های دلخواه خود از هر مکان می کنید.</span> <span class="JLqJ4b ChMk0b" data-language-for-alternatives="fa" data-language-to-translate-into="en" data-phrase-index="2">ما سریعترین تجربه VPN را به همراه چند ترفند برای به حداکثر رساندن سرعت شما که هزینه ای برای شما نخواهد داشت ، به شما نشان خواهیم داد.</span> <span class="JLqJ4b ChMk0b" data-language-for-alternatives="fa" data-language-to-translate-into="en" data-phrase-index="4">ما در مورد چگونگی آزمایش سرعت <a href="https://khabaiha.com/"><strong>خرید vpn</strong></a> و شایستگی ارائه دهندگان جداگانه به جزئیات خواهیم پرداخت.</span> <span class="JLqJ4b ChMk0b" data-language-for-alternatives="fa" data-language-to-translate-into="en" data-phrase-index="5">با این حال ، اگر فقط به دنبال لیستی از vpn پیشنهادی برای بارگیری سریع یا پخش سریع هستید ، ما بهترین گزینه های خود را در اینجا جمع بندی کرده ایم.</span></span>

[caption id="attachment_60" align="alignnone" width="300"]<img class="size-full wp-image-60" src="https://khabaiha.com/wp-content/uploads/2021/02/speed-vpn-1.png" alt="خرید speed vpn" width="300" height="254" /> خرید speed vpn[/caption]

<div class="ccvoYb">
<div class="AxqVh">
<div class="OPPzxe">
<div class="dePhmb">
<div class="eyKpYb" data-language="fa" data-original-language="en" data-result-index="0">
<div class="J0lOec"><span class="VIiyi" lang="fa"><span class="JLqJ4b ChMk0b" data-language-for-alternatives="fa" data-language-to-translate-into="en" data-phrase-index="0">سریعترین VPN ها 2021</span> <span class="JLqJ4b ChMk0b" data-language-for-alternatives="fa" data-language-to-translate-into="en" data-phrase-index="2">در زیر ما <strong>speed vpn</strong> خود را که در سال گذشته آزمایش شده اند ، از مجموع نزدیک به دو ده ارائه دهنده حق بیمه ، آورده ایم.</span> <span class="JLqJ4b ChMk0b" data-language-for-alternatives="fa" data-language-to-translate-into="en" data-phrase-index="3">تست های سرعت ما فاکتور را تا حد زیادی در این لیست اجرا می کنیم ، اما سایر پارامترهای غیر قابل اندازه گیری بر اساس تجربه شخصی ما نیز مورد توجه قرار می گیرند.</span> <span class="JLqJ4b ChMk0b" data-language-for-alternatives="fa" data-language-to-translate-into="en" data-phrase-index="4">این موارد شامل <strong>خرید vpn پرسرعت رایگان</strong> چگونگی پخش آنلاین فیلم ها و بازی های HD می باشد.</span> <span class="JLqJ4b ChMk0b" data-language-for-alternatives="fa" data-language-to-translate-into="en" data-phrase-index="6">توجه داشته باشید که ارزیابی سرعت های افشا شده لزوماً نشان دهنده عملکردی است که در دستگاه خود تجربه خواهید کرد و فقط به منظور ارائه زمینه ای از انتظارات است.</span></span></div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
<span class="JLqJ4b ChMk0b" data-language-for-alternatives="fa" data-language-to-translate-into="en" data-phrase-index="0">speed vpn با متوسط سرعت بارگیری جهانی 135 مگابیت بر ثانیه سریعترین VPN است که تاکنون آزمایش کرده ایم.</span> <span class="JLqJ4b ChMk0b" data-language-for-alternatives="fa" data-language-to-translate-into="en" data-phrase-index="1">در حالی که بسیاری از VPN ها برای افزایش سرعت خود روی باند Wireguard پریدند ، هدف speed vpn بالاتر بود.</span> <span class="JLqJ4b ChMk0b" data-language-for-alternatives="fa" data-language-to-translate-into="en" data-phrase-index="2">این پروتکل منبع آزاد خود را با نام Lightway ایجاد کرده است که منجر به افزایش سریع ، دو برابر و حتی سه برابر شدن پهنای باند OpenVPN شده است ، بدون آنکه امنیت دیجیتال یا حریم خصوصی را از بین ببرد.</span> <span class="JLqJ4b ChMk0b" data-language-for-alternatives="fa" data-language-to-translate-into="en" data-phrase-index="4">speed vpn یک VPN همه جانبه عالی است.</span> <span class="JLqJ4b ChMk0b" data-language-for-alternatives="fa" data-language-to-translate-into="en" data-phrase-index="5">طیف گسترده ای از سرویس های جریان از جمله Netflix ، HBO Max ، Prime Video ، BBC iPlayer و Hulu را مسدود می کند.</span> <span class="JLqJ4b ChMk0b" data-language-for-alternatives="fa" data-language-to-translate-into="en" data-phrase-index="6">این در چین کار می کند.</span> <span class="JLqJ4b ChMk0b" data-language-for-alternatives="fa" data-language-to-translate-into="en" data-phrase-index="7">امنیت قوی شامل رمزگذاری قوی ، جلوگیری از نشت داده ها و سوئیچ kill است.</span>

<strong>کانکشن</strong> ها برای ویندوز، MacOS، iOS، اندروید، لینوکس، تلویزیون و روترهای وای فای خاصی در دسترس هستند.

<a href="https://khabaiha.com/tag/%d8%af%d8%a7%d9%86%d9%84%d9%88%d8%af-%da%a9%d8%a7%d9%86%da%a9%d8%b4%d9%86-speed-vpn-%d8%a8%d8%b1%d8%a7%db%8c-%da%a9%d8%a7%d9%85%d9%be%db%8c%d9%88%d8%aa%d8%b1/">دانلود کانکشن speed vpn برای کامپیوتر</a> تنها VPN است که حتی می آید نزدیک به speed vpn در حال حاضر سرعت دانلود به طور متوسط از 115 مگابایت در ثانیه در سراسر تمام زمان ها و مکان های آزمایش شده. افزایش آن به بالای لیست ما است تا حد زیادی به دلیل راه اندازی NordLynx, پروتکل VPN سفارشی ساخته شده بر روی Wireguard است که ارائه داده ها کارآمدتر بدون تاثیر امنیت و یا حریم خصوصی. NordLynx نزدیک به دو برابر توان باشد.

<strong>کانکشن speed vpn</strong> عملکرد خوبی در مناطق دیگر، بیش از حد. این unblocks طیف گسترده ای از خدمات جریان از جمله نت فلیكس، آی پلیر بی بی سی، Hulu، HBO مكس، و آمازون نخست ویدئو. امنیت این ارائه دهنده شامل رمزنگاری درجه نظامی غیرقابل کراک، یک سوئیچ کشتن اینترنتی خاص برنامه، و حفاظت از نشت تنگ هوا است.

vpn پرسرعت برای اندروید در واقع ما را در هنگام انجام تست های سرعت ما شگفت زده و بالاتر از حد متوسط به طور کلی به ثمر رساند: 71 Mbps. همانطور که آن را شروع به نشان دادن سن خود را، طراحی مجدد برنامه و سرورهای سریع آن را به نور آهک به ارمغان آورد. این بهترین برای مسدود کردن محتوای جریان نیست, اما آن را به شما امن و فعالیت های آنلاین خود را خصوصی نگه دارید.
<ul>
 	<li>برنامه ها برای <strong>ویندوز</strong>، MacOS، iOS، و <strong>اندروید</strong> در دسترس هستند.</li>
</ul>
کانون سپر speed vpn ما پنج سال پیش توصیه نمی شود، اما از آن زمان توسط شرکت مادر جدید Pango به دست آورد و پیشرفت های گسترده ای به هر دو حریم خصوصی و عملکرد ساخته شده است. از یک پروتکل اختصاصی به نام منجنیق هیدرا استفاده می کند که ادعا می کند سرعت های بهتر و امنیت قابل مقایسه ای را با OpenVPN و IKEv2 ارائه می دهد. بر اساس آخرین آزمایش های ما، میانگین سرعت دانلود هات اسپات شیلد ۶۳ مگابایت بر ثانیه بود.

HSS در چین کار می کند, unblocks اکثر خدمات جریان, تا به مقدار زیادی از گزینه های مکان فیزیکی, و با استفاده از رمزگذاری قوی می باشد.

برنامه ها برای ویندوز، MacOS، iOS، اندروید، تلویزیون آتش، و لینوکس در دسترس هستند.

[caption id="attachment_62" align="alignnone" width="300"]<img class="size-medium wp-image-62" src="https://khabaiha.com/wp-content/uploads/2021/02/speed-vpn2-300x146.jpg" alt="خرید speed vpn" width="300" height="146" /> خرید speed vpn[/caption]

&nbsp;

ما سرعت دانلود وی پی ان ها را بر روی یک اتصال اترنت گیگابیتی در آمریکای شمالی اندازه گیری می کنیم. ما VPN را به سه مکان مختلف متصل می کنیم—ایالات متحده، بریتانیا، و هنگ کنگ در سه بار مختلف در روز، و حداقل چهار ساعت از هم فاصله دارند. نسخه های ویندوز کانکشن speed vpn رایگان برای استفاده از سریع ترین پروتکل امن ممکن پیکربندی شده اند.

<strong>سرعت</strong> هر VPN به طور متوسط نه آزمایش است: سه بار از روز گسترش حداقل چهار ساعت از هم جدا, و در سراسر سه مکان های مختلف: آمریکای شمالی (نزدیکترین), اروپا, و آسیا. مکان های دقیق به سرورهای موجود هر VPN بستگی دارد. ما همچنین اندازه گیری سرعت در هر زمان بدون اتصال VPN به عنوان یک کنترل می باشد.

تمام آزمایش ها با استفاده از برنامه ویندوز ارائه دهنده از ایالات متحده آمریکا بر روی یک اتصال 1 Gbps انجام می شود. سرعت ها با استفاده از برنامه دسکتاپ به <strong>آدرس جدید speed vpn</strong> اندازه گیری می شوند. پرت ها در صورتی به بیرون پرتاب می شوند و دوباره آزمایش می شوند که بیش از سه انحراف استاندارد به دور از نتیجه متوسط باشد.

ما فقط سرعت دانلود را گزارش می کنیم. ما نهان تست نیست، به عنوان این بیشتر یک شاخص از نزدیکی ما به سرور نسبت به پهنای باند در دسترس VPN است. ما هم سرعت آپلود را تست نمی کنیم.

ما همیشه به خوانندگان توصیه به تست سرعت VPN با یک دانه بزرگ نمک متغیرهای زیادی در بازی هستند. و ما همچنین به وضوح که ممکن است اعلام کرد، هیچ چیزی به عنوان "<strong>سریع ترین VPN</strong>" وجود دارد، مهم نیست که چگونه بسیاری از شرکت ها را چنین ادعا می کنند.

سرعت VPN یکی از سخت ترین عوامل به دقت کمی است چرا که ما می توانیم هر سرور در هر مکان در هر ساعت تست نیست. ما همیشه اجرا تست سرعت به عنوان تجربی که ممکن است زمانی که ما بررسی ارائه دهنده VPN, اما واقعیت این است که سریعترین VPN برای جایی که شما زندگی می کنند لزوما سریعترین VPN برای جایی که من زندگی می کنند. سریع ترین VPN برای جریان ویدیو ممکن است سریع ترین برای بازی آنلاین نیست. حتی سریع ترین سرویس VPN در ظهر احتمالا سریع ترین در نیمه شب نیست.

توجه داشته باشید که برخی از ارائه دهندگان از جمله Mullvad، iVPN، و OVPN به دلیل محدودیت های فنی نمی توانستند در کنار دیگر وی پی ان ها آزمایش شوند، اما در آزمایش های سرعت جداگانه نمره خوبی کسب کردند.

&nbsp;
<blockquote>ما توصیه می کنیم در برابر استفاده از هر VPN به اصطلاح رایگان. خدمات VPN رایگان تمایل به طور قابل توجهی کندتر از همتایان حق بیمه خود را سرورهای آن ها معمولاً متراکم می شوند و برنامه ها اغلب محدودیت های پهنای باند یا کلاه داده ها را تحمیل می کنند. انتخاب سرور نیز محدودتر است. علاوه بر سرعت، وی پی ان های رایگان اغلب از شیوه های سایه دار برای کسب درآمد استفاده می کنند، مانند جمع آوری داده های مرور شما برای فروش به اشخاص ثالث و تزریق تبلیغات به مرورگرها برخی حتی محموله های بدافزار را برای آلوده کردن دستگاه شما حمل می کنند.</blockquote>
